晚。eat tai

Jeng

cc

我都唔知咩腸 台腸 硬硬哋咁

葉兒

RICH!!!! $?

又rich no rich ar
2ppl 106 have a red tea

ice red tea

so 可愛呀

讀書少

以為你食譚

Tai?

Egg so good

really jeng

Tin one?🤔😏🤭